一人n個靚女職業運動員

唔知點解職業運動員同靚女經常扯唔上關係
不過應該都有D special case嘅
尤其係體操

大堀彩

吳安儀

歐鎧淳

諗唔到太多

最尾成個男人咁

歐狗請躝
泳總單嘢都未同佢計

黃一梅

福原愛

舒拉寶娃

呂麗瑤

林芷煖

大威

網球大把

林芷煖 此post已完

麻友-做雞員

最近去左做雞

歐鎧淳就算吧啦

真

個故仔仲好勵志添

禾絲妮雅琪

江xx

牛下女車神

馬曉晴

其實點解

福原愛，林芷煖

做雞比人中出 搞到大肚

求ig

江旻憓

吳安x ? 食開屎?

運動員之間比較算係咁啦

自己上ig打個名就有啦
幫你放埋條J落佢個西到好冇

其實得既話 放落去都無所謂

泡菜女足mina

把聲勁温柔

我女友林芷煖

吳安儀好樣衰喎

歐鎧淳算喇，江旻憓好過

屌

係咪認錯人

大細威🤤

木村沙織

世界第一

上咗神枱啦

最好啦

李麗珊

俄妹體操，網球，花式溜冰，世界第一☝️。

嘩，呢條簡直係極品啦！

朱嘉望 打劍但唔知點解成個IG都係露肉相

點解可以無人講楊文蔚

阿方素戴維斯條女

Leah

利申：阿迷

港隊殘奧

人地同台仔結咗婚仲有兩個仔 做咩雞

識d野
Leah世界第一

識貨

記得女足世界盃，法國d女係最正

好似石原

Alysha Newman完勝

威鐮斯姐妹

對脾正到

而家變哂啦

好撚bulk

孫延在

Alica Schmidt

唔知點解網球係特別多

男人黎？

唔掂喎，清

正想講依家變到勁撚樣衰

石川佳純都好正

20歲唔夠

個樣「東方」啲，唔知啲人啱唔啱

M2

呢個算唔算

真心高質

打錯 係售賣活雞

賣緊sk-II廣告果個正D

果個棚牙要執執佢

艾方素戴維斯女朋友

係 呢條奶共閪

無人講咪你講lor 屌你老母

等睇人貼子瑜射箭

泳總單野都未同佢計

歐鎧淳個樣好似黎耀祥個仔

空手道美少女—目代結菜

林芷媛正撚到個樣勁gfable

上福雪 －摔角手
舒拉寶娃－188cm

咁耐都未見到港隊劍擊同抬拳道果個

有無相？

Yulia Lipnitskaya最正

孫妍在世界第一

最出名舒拉寶娃樓主都唔識

孫妍在

呢個真係正到仆街

鈴木菜奈子

何嘉麗

jeng

第一次見唔戴眼鏡的吳安儀

賣肉雞

之前奧運有個掟標槍嘅
唔知東歐定西亞國家嘅女運動員
對腳又長，有肉地得嚟又有線條

有冇人知我講邊個？

點少得香港之光

典型哈薩克妹樣

舉牌運動員

都係第一時間諗起佢

仲記得細個時候有個花樣滑冰叫葉丹丹

歐鎧淳--食屎了..

Daria Bilodid

九頭身

似整容失敗

女劍神係好靚

呢個好似係妓女

哇diu~

本身咁靚都走去整容

羅映潮

利申: 我係跑步絲, 覺得佢好有氣質

Alicia Schmidt

呢個屌落啪啪聲

Nadine visser
Victoria Azarenka

條女正撚到

睇樣以為基士文

女子足球 一定係Alex Morgan

佢呢？網球界Emma Watson

20歲咋

歐溰淳？咪玩啦

古妮高娃

你打曬格仔我睇乜

對脾

Bjj 代表

me too老屈教練食死貓果個

靚但廢 花瓶一個

推

歐鎧淳好撚樣衰喎.

推 心地好自然人會靚

巴西大波女球證

咪臭係

講靚女喎，關佢咩事？

張枱裂未

幫我放埋，唔該

仆街想比佢鎖撚到斷氣

樣文蔚腳正

Rika inshige

好似未夠18

講靚腳大把正過佢啦吓話，同埋講靚女喎，關個樣 事，關對腳咩事？

仲有佢傷咗成兩年都未好返，跳唔跳得返都成問題，睇佢IG佢嘅生活都已經變咗個model/KOL咁款

E個好似係12頭

真係好靚女點解可以咁靚女

林芷煖無人講？

仲有佢兩個妹

有歐凱淳都知個po低質

日日坐上佢到un

我指既係佢

江旻憓都係平行時空大愛中立撚喎

馬曉晴同馬詠茹都靚
不過兩個都係活於平行時空

好過歐喇

Anna korakaki

#143咪講左囉

Valentina Acosta Giraldo

負皮係比最尾嗰個八婆

巴打識貨我上面po埋片

係人都上得

架巴士

好想俾佢打

對眼好有殺氣

Elena Radionova

大脾又粗波又唔係大
好心就唔好露啦佢

咩事

連登仔係唔係都話人g咖啦 勿認真

Sara Kolak?
Maria Andrejczyk?
Tatsiana Khaladovich?
Madara Palameika?

Serena Williams

請善用網絡搜尋器

bouchard

冇人講Mustafina 同Komova

普京條女

已贏

人哋有好多相好過呢張

冇本田真凜 此Post已完

呢個堅正 成個嫩版林志玲咁 米8高
呢個都no bad

高爾夫個Tiffany Chan冇人識??

對唔住...
我係經手人

搞唔掂...
賓周都坐斷

Steve Jobs個女Eve Jobs算唔算
玩馬術 好似入咗美國國家隊

師兄可唔可以幫幫手

林芷煖有撚180

條女正到

食叉燒

江忞懿

擘大對髀

mustafina西面正到傻

原來fail左
想quote上面江旻憓

咪就係竟然冇人講

依個真係正

Sorry原來係撐竿跳至真
叫Allison Stokke
嚟自加洲 但唔知咩血統

香港都大把啦

有錢女 仲要高180
人生贏家

好似係藍

咁我唔知啦 離地有錢妹就似嘅

樓主眼癌

屌你啦
木村沙織都無人講

瞄準嗰下個樣世界級

打劍既個個都係嫁啦

2012 London 高登有廿幾三十個post
komova依家都崩壞了

Anna Lewandowska

利雲狗老婆
打空手道

利雲偷食會唔會比佢打死

個比例癲到足球小將咁

香港體操青年軍前幾年有個姓吳
好正

似係黃

之前19年佢接受訪問：
「受傷讓我變得更強，現在香港也受了傷，相信香港人一定可以克服，希望能像我的膝蓋一樣盡快恢復，不但好起來還變得更強。」

Anna Kournikova
間接透露自己年齡

仲有軒芝絲

Makenzie Raine

佢唔係職業網球員啦

荷蘭揀另一個啦

個胸平到

英國女騎師Hollie Doyle,有冇巴打想俾佢騎？

Maria Kirilenko

到依家做左少奶奶仲係好正

komova命水好差
2011 世錦亞軍
2012 明明應該冠軍大熱 比gabby 攞左 一味跳得高都無美感

有錢 離地 泳隊同劍隊都係

咩名？同一個人黎？

其他po有講過，佢阿媽係深藍虎媽，佢係扯線公仔咁過平行時空

番中國讀masters都係虎媽逼??

咁可愛都冇人講

係都麥晴欣啦

朱嘉望條臭西

嘉芙

歌曼妮姿

本身骨格大
落左裝好樣衰

呂麗乳搖

歐鎧淳都叫靚平時生活接觸唔到女性？

日日po墮lin 唔駛問都知藍

comaneci後生真係靚

好中意佢好靚
但似港豬

生左兩個都完全無走樣

韓國馬拉松紀錄保持者

Moonie CHU ?

墮lin

馬詠茹

菅野美穗

黑嘉嘉

嫁左個台灣仔喎

D 極品多數咁安慰自己

江旻憓 vmwkong
馬曉晴 maisyma1999
馬詠茹 mawingyuuuuu

大細威

歐鎧淳好撚7

化咗妝應該幾好

Evgenia MEDVEDEVA

左邊

叫咩名

收下把口啦

咩黎

湯荷蘭咁樣

德國長跑運動員Alica Schmidt

睇下佢ig 就會明曬

好似叫 金道妍

睇完都唔明

Deer

同做雞有咩關係

成日唔帶bar影相，心口變到墜lin咁

第一張成個got joffery 咁

15歲 1米72 仲有得發肉

佢真係好正

做咗人妻喇

吳安儀化到變咗另一個人咁。。

我記得有張圖係少少飛釘

睇佢ig好似離地港豬嚟

LM

成個足球小將咁

足球小將咁樣

好似容祖兒

Maria Sharapova

終於有人講

仆街，好撚好撚正

講還講

正

yuna kim

郭婞淳 好少舉重運動員咁靚女

佢邊度殘？

手臂 好似係細個骨癌

真喎 但完全睇唔出

都見到有明顯嘅手術痕跡嘅

不了

你識啲嘢

拳擊界一定係パンちゃん

雖然係，但標題講靚女啫

咁要數埋俞俐均

何詩蓓 最近真係超勁，不斷破紀錄

方力申

佢老公真係好撚靚仔好撚正

可惜佢由日本轉會返泡國
冇得上網睇佢踢波

求中間女將嘅名

三張同一個人

咩名

咁名呢

岡本璃奈

佢泳術係美國練番黎, 香港只係叨佢光

Thx

睇台灣套綜藝，佢老公真係幾正

原來係混血，香港出世，跟住入密芝根大學，超叻女

唔算好靚，不過cute cute 地而且好fit

射箭班韓妹冇得輸

其實都唔算平 大過比一般港女了

奶共臭西

一陣佢ex又上水幫拖屌柒你

咁多個邊個先

Daria Bilodid 烏克蘭柔道運動員

DLLM 歐鎧淳真人又醜心地又醜, 靚個H咩